男人做完player會唔會意識到自己係player?

借朋友ac代問。其實男人做完player會唔會意識到自己係player? 會唔會之後諗返覺得對唔住個女仔？